我間中飲醉酒 倒瀉支豉油

然後我亂咁hi 彈到了密友
仲有很多的污垢 換套衫洗兩舊

青邊間教會

滴濕咗都不要緊

照燒d雞柳又試下

我間中 煲老藕

轉個身想戒酒 9up的念頭

還未完又再加！！

然後你冇著衫 話碌野又臭

仲勸個friend不要緊

落老蘭尖咀不遠 未怕間bar太亂
醉咗先再打算

閪水當鼓油

在夜場 仍亂劈 你個身會痕
出疹你都跟我飲

無論誰極低B都不要互呻
濕疹加眼挑針

從來不綁好我 邋遢的鞋帶
換過對新 仍舊嘔濕曬

逢嗌餸 落兩枝 鑊燶變上菜

唔啱音喎

支持作埋佢

你仲要比碌鳩我瀨

春袋比jer 大
問老豆也覺好趣怪